富咸炒咗雲尼亞里

Fulham have sacked manager Claudio Ranieri, with Scott Parker taking caretaker charge of the London club who are 19th in the Premier League.

疊埋心水降班啦
駛咁多錢都踢到咁樣

ON99 接受現實啦等雲爺爺係英冠重整旗鼓仲好啦 話炒就炒 咁撚兒嬉炒第1個都無意見 雲爺爺連公司都未行熟 就話要炒

睇佢地買人方向就知on9

隊波邊撚個教都死啦
個後防咁撚雞

佢教左無耐渣wor唔係諗住炒左人就護到級啊

爺爺返車仔重建好過啦

冇架啦
護級大戰輸埋畀修頓正式收工
學哈狗鋪定路打英冠好過

科素文沙勁

老實講哈鎮護級機會應該仲大過佢地

雲爺爺是無辜的

雲爺爺比人炒咁多次

耐性都無 想雲爺爺一上任就贏撚曬咁多場？高層無腦

Teams managed
1986–1987 Vigor Lamezia
1987–1988 Puteolana
1988–1991 Cagliari
1991–1993 Napoli
1993–1997 Fiorentina
1997–1999 Valencia
1999–2000 Atlético Madrid
2000–2004 Chelsea
2004–2005 Valencia
2007 Parma
2007–2009 Juventus
2009–2011 Roma
2011–2012 Internazionale
2012–2014 Monaco
2014 Greece
2015–2017 Leicester City
2017–2018 Nantes
2018–2019 Fulham

有冇計過雲爺被炒總數?

Vichai Sala
之後到邊個